buyee 日本集運真係貴到仆街

最嬲係我用佢個集中包裝既功能，集完之後價錢差唔多，仲要幫我分開左兩大件，仲要其中一件明明係個以用2件細既包，但佢專登包到大一大收我兩次錢，第一次用諗住買多d會運費平d，點知加埋仲貴過我係香港搵代購.

好嬲以唔會再用buyee

集運緊係用d計實重

係，用佢在日本雅虎拍賣BID過一次拉打變身道具後冇再用過

好似用日本代購都冇咁嬲

有冇好介紹

最多人用既咪buy and ship

但係人哋包裝好基本上好穩陣如果拍賣嘅可以幫你做埋交收人哋都要人工㗎

buy and ship 好似要自己有日本yahoo拍賣account先用到，但依家冇日本電話number開唔到account

當然唔係，係直接寄佢集運倉，你估香港咁面交

大佬呀既集運倉都要搵地方保留啲貨架你估人哋唔使成本咩 仲要做記錄何況我試過幾次係私人當地嘅拍賣佢係真係要面交

呢間野匯率已經蠱蠱惑惑
例如件野10000yen,佢懶貼心咁系統幫你轉800港幣咁, 但係講緊匯率係7幾算
係特登check左先知佢食匯率, 咁都算啦, 不過佢係仲會收手續費
屌佢老味, 你一係食匯率, 一係食手續費啦, 2樣都食真係好尻唔想幫襯
如果唔係d網要日本電話注冊都唔撚會用佢 (eg. 日本yahoo)
佢firefox個擴充元件又煩膠, 平時買其他野根本唔會用buyee, 佢又係咁彈出黎煩尻你

留名等睇有冇其他好用

果時運舊一手包得住既野番黎, 收左我差唔多1舊水運費

我用tenso覺得好好

1舊水算少，我買兩件野都唔大，係buyee揀用最平既船費22日先到貨都要收我7舊水，件野到左佢倉又迫住要用佢真係屌佢老母...

想買個日本火機 咁多位有冇攻略
火機無得空運

件野好重?

唔重架

試過日本amazon買zippo可以寄
不過未必間間都比
試過買酒都唔係每間集運都一樣規矩, 有d可以, 有d唔得咁, 建議你問下先

又貴又慢， 個app 又難用， 客服又串， 以後唔會再用

zozotown買野逼住用 屌 點會唔收海外credit card